快必以言入罪..

【以言入罪】

快必案中，控方指控以下口號會鼓動同引發對政府及警隊憎恨，包括：

1. 光復香港 時代革命
2. 五大訴求 缺一不可
3. 黑警死全家
4. 解散警隊
5. 721唔見人、831打死人、10月1槍殺人

Source

#新聞

要無事！

講下都唔得 冇自由了

On9，就黎舉白紙都唔得

source link都費事copy？

果然係軍政府
批評777同官員ok
批評黑警就唔撚得

不過應該屌完777同班狗官
佢又會反口話言論自由唔係無限制
又屈人散播仇恨言論 挑起公眾對政府既仇恨

死警甴 柒婆話有言論自由 話只係國安?!

律政師申請加強制裁

国安法都告緊幾個啦，以言入罪一早已經有

Dllm現代版文字獄
以言入罪，痴撚線

何妖石鏡泉拉左未？
講到明要殺人

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
黑警死全家
解散警隊
721唔見人、831打死人、10月1槍殺人

陳雲：天滅中共 全黨死清光